開個蛋糕台比佢地討論喇

又唔集中一個 post
係都要開幾廿個 post
幾多係手足 幾多係五毛網軍 真係分唔清
連仔不如開個 蛋糕台 俾佢地傾飽佢

十月十三 遍地開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂